有否患上愛情健忘症

鍾意一個人但記唔起佢嗰樣

哦 咁你想點撚樣

唔睇相真係記唔到...

有相反

面盲？

疾疾護法現身

正是

你心入面冇我

冇相反

無 佢個樣仲好深刻咁係我個腦度

連初戀叫咩名都唔記得了 淨係記得佢個姓

真...成日唔記得男朋友咩樣,要睇返d相
相反, 成日無端端會諗起以前一見鍾情過但只見過幾次面嘅人嘅樣...

我都係 好想見佢

即係鍾意佢既味道

會突然醒唔起前任咩樣